如果對你有意思，會比咩signal (21)

留個名先

我同你講
唔好失去先黎珍惜

拖左冇縮再講白 最好

等你聽日上嚟報告

新post lm

lm

岩啊 唔好怕付出

新帖留名

留名

集思廣益
應該用咩開頭黎搵返佢好
已經一個星期冇搵佢了
好掛住佢

你咪話，忙緊個project, 宜家先搵佢囉

呢個幾好

早幾日同個追求對象出完街，但有啲擔心自己做咗兵，求巴打們幫手解下以下嘅情況。

話說早幾日佢生日， 膽粗粗咁同左佢去街，一開始都冇乜嘢都係同佢行下街睇吓衫咁，之後佢話想食雪糕食飯團咁我都走去同佢一齊食，當然全數都係我支付啦話晒都係佢生日，咁之後我俾咗錢同佢一齊去咗買戲飛咁依然都係我請，都係嗰句。
咁佢等緊去睇戲嘅途中我哋周圍繼續行街啦，咁突然間落起雨就攞把遮出嚟大家一齊遮，咁其實成個過程身體接觸都好緊密，佢亦都同我講覺得咁樣擔住把遮好浪漫，然之後到睇戲嘅時候，佢表示左幾次好眼瞓，之後睇睇下佢就挨住左我，我亦都輕輕咁靠近佢，成個情況維持左半個鐘，之後我哋去咗希慎食雪糕兩個人食埋同一杯，亦都仲係唔覺佢有任何抗拒，咁就同佢周圍係咁影吓相， 俾佢話我啲影相技術有幾唔好 之後再同左佢落去尖沙咀影相，咁佢頭髮亂左嗰陣時我都主動幫佢整返好，都無乜抗拒，之後原本佢港漫係要同屋企人食飯，所以我陪左佢落佐敦拎蛋糕，佢原本係尖沙咀嗰陣影叫我走，不過堅持話我自己想同你拎埋蛋糕先，然之後我陪埋你上車我就走左啦。雖然我都想有進一步啲嘅舉動，不過始終覺得唔係太好。

利申:同佢熟絡左之後第一次去街，所以有好多位唔係太夠膽去到咁盡。

自己本身受過幾次情傷， 好驚唔小心做咗兵，求大家幫手分析下

如果個男仔唔想同你發展關係，會有咩表現？唔主動揾你係咪已經收得皮？

唉，對愛情已死心

Hea 回wtsapp 一定係

幾好阿 慢慢黎 唔洗CHUR

扮下野比番錢都無？有d保留

其實啲女放工話攰啊果啲可以點搞

有，仲請我食嘢

生日正日出？

係既話恭喜巴打

有個大我十年嘅師兄同我講：

「如果你早十年出世我一定會愛上你」
係好playful咁講

係咪已經俾人friendzone咗定仲有機

friendzone 差咁遠都擇洗啦 搵下個啦

唉

唔算

係正日，我無見佢幾日已經好想同佢講聲我好掛住佢

線索不足
無從判斷

屌，你個名
摸頭，捉佢手腕，超短時間即掂背脊，挨住行，睇戲挨博頭睇

語氣我個人感覺幾sweet 但唔知係咪自己先入為主左

至於我唔敢做太多特別嘅舉動係因為始終係第一次出街同佢，你冇俾人覺得自己太猖狂，所以其實有幾個好關鍵嘅位我都冇出手

平時都多私底下約出嚟食飯 同一個系 興趣都差唔多
同一班人一齊嗰陣成日打打鬧鬧 串柒柒咁
但私底下同佢相處睇得出佢係一個好有風度嘅人
同埋試過一次一班人一齊食飯嗰陣同佢撞衫
坐佢隔離俾其他人問我地係咪一齊

放心相信我嘅專業
如果係咁
呢個就會係好嘅指標

假設你上面講嘅野都發生左
咁你嘅判斷同你講嘅行為有一致性
先入為主機會唔算大

呢啲野其實相對嘅
一隻手掌拍唔響
猖唔猖狂係睇對方同你嘅互動而釐定
條線係變數唔係實數

至於一啲概率性嘅潛在問題就唔好理咁多
中左嘅都無計

下次出街加油

其實我有再約佢出街不過唔知係咪約得太密， 佢好似唔想出 ， 上次出街係16號

早幾日同前日約佢，一日就佢話唔想郁就訓左係屋企大半日，一日就話悶但約佢佢又唔出

知道，可唔可以同佢講我掛住佢，幾日無見已經心掛掛

等穩定d先
呢句岩時機講就升溫
唔岩就跌架啦

知道，多謝咁多位巴打意見

我係絲打

都多謝絲打

出左一次就講我都覺得太快
不過其實個feel好似
比個如果係個男第一次都唔敢手多多

我諗我會再同佢出多次街如果感覺到大家都OK，我就會主動啲同佢剖白

4月頭喺大學學會識咗個女仔，大家一直關係OK，有共同朋友亦都一齊出過幾次街玩。咁識左冇幾耐發現佢對我有好感，興趣指標都收咗唔少。對上兩個星期一班人出街佢都有輕微對我做啲身體接觸，例如拍下膊頭打下手嗰啲。咁去到前日，佢約咗我總共兩男兩女一齊去唱k，咁途中佢又坐到好埋挨埋我度咁，打鬧途中我一手拍左落佢大脾度整到佢瘀左，佢話我整痛佢，跟住我伸手去初返佢大脾2秒倒佢就話無事啦。臨走嗰陣落大雨我哋擔埋同一把遮，佢又會控都好埋咁，有時仲會捉下我手，不過因為有其他朋友喺度所以我冇掂返佢。
雖然咁睇落我哋個水溫好似升緊咁，不過我連續約佢兩次佢都會叫埋我哋啲common friend出黎，想問咁即係點，我下一步可以點做？

試左1 on 1 睇feel 先

試過啦都約唔到1on 1出嚟

佢怕老尷掛

咁唯有多啲一齊common fd 聚先，你至少要令到佢覺得1 on 1 都放心同你出去， 之後先至可以有進一步嘅舉動

你會唔會送佢番屋企個D?
直接問?

送返屋企唔會啦，驚俾佢覺得我太重視佢

點解鐘意又要收埋收埋 你鐘意佢就更應該比佢feel到
同不如你直接問下佢我地2個出好唔好

唔通唔出街就真係收得皮

雖則話好少同男朋友以外嘅男仔出街

但係 你老味你唔肯出我點追你啊

定係你要同有興趣發展嘅男仔先會出

但係 你老味你唔出你點知你係咪對佢有興趣啊

無追post
如果男仔鐘意人會俾咩signal?

救命 我都係想嗔下架炸
究竟你想點呀
時日無多喇

Lm

好似我咁

有冇人

有呀魚魚

我返嚟匯報啦

見到果句愛情唔係一分付出一分收獲就諗起以前
曾經中六七班主任同我地傾計咁問：「你地覺得，自己係一段關係入面會係邊一邊？做付出果個定等收獲果個？」
仲有深入討論過之後嘅野
大個出黎 處理每段關係 原來真係可以好唔同

前兩頁有個生日出街睇戲case
我都試過咁 不過最後做左兵仲俾個女仔抹黑 然後個女仔仲搵番我傾計
我發現等待收獲嘅我先係拍到拖

其實香港地拍拖多數有咩做 次次行街睇戲食飯 點keep住新鮮感

同問

我中意行下山，郊遊影相
不過睇唔同人

直頭掂啦

魚魚覺得去到可以一齊既timing未 ？

認真想問D追女仔既野，因為自己冇乜經驗 希望有人可以詳細D解答下 唔該哂!

主要都係想問其實約會果陣應該點做先可以升到溫/曖昧D? 之前追過兩個女仔，出到都係咩都傾下咁(加小小身體接觸) 頭1-2次出都叫做OK 但之後就唔知點樣再進一步了 搞搞下搞到變左FRIENDZONE埋 所以想問下大家熟熟地之後 話題係咪都要有所改變? (唔係只係旅行 生活 工作 興趣, 要講多D愛情 家庭之類?)

另外就係想知D人成日講有冇咁上下就要FLIRT下 唔係就會friendzone 但其實即係點?

可能想同你分享啫

約睇戲最易

日復日咁番工 點樣識女仔呀

agger 真係要小心諗

大約個幾

拍拖好似拍到無拍咁
我唔主動搵佢 佢真係可以成日唔搵我
之前都拍過兩次拖都未試過咁 起碼都會隔幾日傾下電話／想見下對方咁
但佢完全唔會
我有同佢討論過依個問題 問佢係咪剩係想要個人陪佢 而唔係鐘意我咁
佢又話佢係鐘意我
好迷茫

睇黎你都係做左個condom

唉，其實都幾心灰
試過嗲佢佢又好似唔覺有問題咁

我今日搵返佢 下半場已經正式開始
我決定用兩個月嘅時間去追佢 呢兩個月內如果冇任何進展的話我就放棄 無謂再浪費時間係佢身上

RIP DUDE

yesss

係咪玩撚完

你當係先

你係巴的話 你唔係想等個女仔開聲阿麻

Flirting係必須環節 令對方心思思

bro 可以講多d嗎? 我唔係想等個女仔開聲 我係冇乜經驗 有時唔知要點做 驚到時做錯又死 btw 可tg you?

收比風原來一開始已經比佢reject左

所以由佢

啲風邊到黎？

一位可靠人士

條女啲fd?

其實都係嘅

wtsapp 佢又以讀不回我
但當面同佢講野又咩事都冇

上面有巴打問點樣可以升溫/曖昧d
有冇教學

當面都已讀不回係好憎你先會嘅啫
不過都可能係佢本身唔鍾意用whatsapp呢類文字交流嘅
面對面嗰時係會熱情好多？

曖昧的說話

有冇得tg問下野

無用過tg sc
其實都係不外乎將d一般人眼中好肉麻的說話動作 好認真咁同佢講 仲有d有暗示的說話 例如佢說今日好開心 你會說有佢係度先會咁開心之類

同埋要善用emoji

我之前追果個女仔大家都有互搵 成日傾計傾左兩星期左右 內容feel到佢應該都有d意思 例如：聽講你就黎同呀邊個邊個去旅行wo, 佢答，係呀，你都可以一齊黎（加個奸笑emoji) 之後再傾多陣我諗住進取d flirt勁d啦 點知就變得勁冷淡 睇唔透佢想點

係咪我flirt得有問題定點 例如佢有日番學偷拍professor 比我睇話佢好悶 我話見我咪唔悶lor 係咪太過火

可能佢講笑當食生菜 係有呢種人

no佢個人係認真type 除左旅行果句仲有好多其他都feel到有d野 出街摸佢頭 玩野撞下佢咁都冇宿
但我講完就收左皮 變到勁hea

其實半年後問佢個fd 佢話覺得我唔認真... 但我都係平時鐘意鳩up 講下笑姐

btw
岩岩食飯識左個女仔幾好傾 本身見過但唔識 咁岩大家住附近 一齊走果陣佢好似都對我既野有興趣（讀書野，將來，旅行野等等）講野都好熱情 好似ignore 左同行3個common fd咁
之後過兩日佢冇啦啦whatsapp我分享d日本旅行野我睇（我話過我黎緊自己去日本但唔知有咩玩同去邊好）大家覺得佢係真係咁好心定有d好感

仲諗咁多

一半一半啦
冇咩好感正常除非係想曬命，唔係嘅話都唔會特登無啦啦whatsapp你啦係咪先
你都俾左個好話題俾佢可以同你傾啦
仲要有其他fd都傾到有啲忘形你地

係囉出擊啦

係咁摸

摸大脾

其實係d旅遊網黎 佢話佢都睇緊旅行d野 睇到日本就share

另外想問下其實平時flirt人會講乜多 好驚好似上次咁一flirt就hea應

我上次咪咁 開頭都係講呢d 野關心下 之後再chur d 就收皮 搞到而家都唔敢亂flirt

對你有興趣你點flirt都唔會收皮 你flirt得越勁佢越開心添
你上次比人收皮係因為佢對你冇進一步發展既諗法姐

E... 幾有道理wo

Try you let you know
I must let you know

我同佢本身係同學黎，留意左佢好耐，咁上個月就股起左好大勇氣，成功拎到

佢電話號碼，當晚開始whatsapp傾計，幾日後就約到佢，不過都只係campus

內嘅活動，隨後進展都非常良好，我有約佢佢都有約我，見面果陣有講有笑，

早兩個星期佢仲透露比我知佢冇仔，但係早兩日佢無啦啦換左頭像，係佢同個

男仔一齊影嘅，咁其實我都估到果個應該係佢男朋友㗎喇

我見到果陣真係好傷心好大打擊[/quote]

會唔會阿哥細佬？[/quote]

我就唔會放細佬D相

會唔會阿哥細佬？[/quote]

我就唔會放細佬D相[/quote]

拖完再講 正

洗乜講

我就唔會放細佬D相[/quote]

[/quote]
直接問佢係咪pool已出啦

唉都唔知佢想點 唔想進一步又會關心我 又問我生活野咁 仲成日用d 臉紅 心心emoji

不過算啦唔理佢啦 追下個好過
你係咪絲？係既話想問下通常d仔追你會約你去邊玩 同埋係咪出到黎成日都會有身體接觸 我自己就好鐘意摸女仔個頭 但又好似好變態咁 好彩暫時都冇乜事

thx sis 可唔可以tg你問d野？

好精彩

我而家諗緊點樣製造一個合適嘅氣氛

講黎聽下你點plan,,, 我都想面對面表白多次.
但唔識點做,,其實駛唔駛話氣氛? 定唔駛講一下追落去?

完事之後要上黎report~~ 不過我覺得應該成功

講到我喺呢方面好似好勁咁

佢呢排忙？

嗲下佢啦
例如“你之前又話同我食飯既 ”

係呀 有d野想問 但對方有上高登 一講就一定知係佢...

參考左幾個post
琴日成功出pool

唔開心些牙點得

你想點share

連登

講下點追

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

突然間搵返最心掛掛嘅ex 好想追返人

呢招高呀😂

我覺得條女高招d

唔係喎，呢招勁野

識左幾耐？

呢家回覆信息玩到鬥智鬥力咁

1年多

起碼佢肯覆

問題係我同佢之間冇咩接點 唔知點算 話題都係搞下笑 玩下雙關揭後語咁

開始追係追左幾耐？

1個月左右

有無flirt過嫁

一陣約佢去美食節
上黎打電話問功夫

有幾次啦

唔好chur對方 會好辛苦

有無flirt緊時間既對話睇睇？
想學野

好多cap 圖都會直接自爆
佢直接叫我中文全名

咁大摡講下點flirt

女： 男
:XXX,做緊咩
:打緊機
:去唔去xxx 到打邊爐
:心中冰凍未能移動
:認真
:我空虛 我寂寞 我凍
:咁我黎你果邊煮比你

明明一直都曖曖昧昧咁架⋯⋯
前兩日先傾完6個鐘電話（係佢自己打黎嘅），
然後都有主動whatsapp我
有冇人話我知點解佢今日會冇啦啦block左我ig?
佢係咪好憎我？
但block完仲有主動開話題whatsapp我
媽呀 我好亂呀

（肯定佢冇女，冇同第二個曖昧緊）

其實咁樣都叫flirt？ 因為我成日都覺得呢d無咩高潮位。 可唔可以比個爆d既例子我

吊你癮？

我毒撚呢的已經好高潮

比人block嘅感覺好難受
好似自己做錯野咁
但啲friend都叫我唔好咁快問佢原因
話要扮唔知先喎⋯⋯
可以點做

如果溝緊個女仔，佢琴日約我打tennis ,咁我地打完之後，我問佢星期五食唔食dinner, 佢怕怕醜醜咁話 "I don't know yet, will tell you later" 咁係咩玩法？我今日應該點問佢聽晚去唔去？？定等佢message好d...

等

煮俾你

分散注意力

等等等還等 忍忍忍仍忍

信你架啦。

[member]我就黎放工啦，準備好豁出去 ，希望大家幫我集氣[ /member]

加油，你搞掂到我

你點知係block?

考慮咁耐

得米啦!

推吓先，太耐冇上嚟

你加密留你tg俾我我add你？

好掛住你

宜家繼續 星星

我都係耐唔耐先上黎追追po

我想知算唔算比機會我

觀察咋唔好咁快以為得

睇埋戲再算

出嗰陣留意吓之後再約睇吓佢應唔應承

再後再約去邊好，定係淨係約佢食飯？

個女仔平時鍾意咩？

打機...

淨食飯都可以既
對你有興趣的話點都會出架啦

ok

得米

承你貴言

點解咁似interview星期一等通知

應該得仲要有甜笑

星期一收到通知記得上黎報喜

得咗嘅話，一定上嚟通知大家

預祝

呢個應該放post頭 每次開post都回帶

乜咁俾面 係我又唔區喎

佢答我：Are we going as friends?

我答左yes... 好難答喎。。。唔通no, it's a date 咩 , 可以點補救。

p.s佢話ok 去食

你應該答佢depends...😏😏

...

好文分享，值得一睇

<如果你覺得追男仔好難，可能因為你唔識鼓勵對方。>
經過上次，作為小宅女嘅你應該已經完成左基本打扮同埋識得點樣比位男仔示好，依家繼續探討男女基本攻防。
兩個人成為情侶嘅要素，首先當然係要互相鍾意對方啦！但到底咩叫鍾意，而點樣去觸發鍾意呢個感覺，我睇法係咁：大家對對方嘅條件大致上滿意，而經過一段「拍拖Rehearsal」之後，再次確立鍾意呢個感覺，要成為男女朋友，就係再加上結尾嘅收割儀式——例如表白。
你有無異議？無嘅話我地繼續。
先講第一步，條件要大致上滿意。咁你追得人，人地嘅條件你就一定滿意架啦！更重要嘅係你嘅條件人地滿唔滿意架姐！所以上篇嘅開首已經講左，整靚左自己先，我知樣同身材好大部份天生，而肥瘦都唔係一時間可以改變得好多，但打扮同言行舉止可以短期內改善嘅，唔該真係搞搞佢。
不厭其煩再講多次，衣著唔洗太over，搵個衣著好少少嘅女仔朋友教下路，你話你係宅女無朋友嘅，上youtube睇下啲有化妝嗰啲女仔，特別係同自己差唔多身型嗰啲女仔，上鏡嗰時大約會著啲咩，抄返個八、九成，醜極都應該唔會死得人嘅。
咁言行舉止呢？一句講晒，出黎見人嗰時，唔洗提醒人，其他人都會當你係一般女仔咁看待。以下有一個簡單測試方法，搵一個完全無利益衝突嘅男仔朋友，問下自己叫唔叫男人婆、八婆同姣婆。前兩者不解釋，而作為一個收放自如嘅姣婆，係唔應該比人睇穿。確定左三樣都唔係嘅話，基本上就通過考核。
點解我要強調「出黎見人」嗰時？因為要促成對方睇得上你，其實咁樣好夠架啦。話知你返到屋企一路捽腳指一路搣橙，岩岩交手唔洗咁快話晒自己啲缺點比人知。你想一個男仔睇起上黎正正常常，將心比己，你就會知道自己唔應該做啲咩。
但係，呢個世界上咁多人，淨係講令你大致上滿意佢條件嘅人咁多，咁係啲咩促成拍拖？
答案就係拍拖嘅預演，大家嘅交往去到一定程度，藉住互相示好嘅步驟，令到雙方的關係愈黎愈親密，留戀呢種親密，正正係鍾意對方嘅表現。喺呢度要留意，過程係循序漸進而充滿試探，俗稱Flirt 黎Flirt去，咩叫Flirt？我嘗試去概括——講／做啲超過左你地客觀關係應該講嘅野。呢一步男人多數做主動，而作為女孩子嘅你，需要嘅就係認清邊啲係男仔拋出黎嘅訊號，接住佢，然後鼓勵對方再做多啲。
我唔建議女仔主動出招，因為故事開頭已經講過，你是沒有長處的小宅女，唔好主動去做啲太高難度嘅野，你面皮又薄，比人無視一兩次你一定好頹。接Flirt就相對容易好多，起碼你知道人地有心同你玩，被無視嘅機會就會大大降低。

上集講到，你令到個男仔幫你做左某件事，你首先要衡量一下呢件事會唔會導致一對一嘅相處，如果會（例如你話有新戲上，佢直接約你睇戲），咁自動跳到約會篇（姐係下一篇），然後獎勵佢；如果唔會，你就要獎勵佢，等佢同你更加熟，你再提出下一個困難，佢幫你，獎勵，重複直至到佢約你為止。
點樣去獎勵一個幫你做過野嘅男人？
記住，絕對唔需要用對等嘅野去獎勵，幾多歲都係，男人幫女人，並唔會要求回報，佢只需要掌聲同鼓勵！我比個概念你，超人幫村民打走左隻怪獸，故事去到呢度，你作為村民點樣回報呢個超人？感性少少，真係崇拜下佢嘅能力，記住，士為知己者死，每個男人天生都有種英雄感，想人地依靠佢，想自己成為一個可以比人依靠嘅人……具體例子，圖書館凍到停屍間咁，佢忽然過黎買左杯咖啡比你，你要點做？表示下佢真係好幫到你，佢好細心……等等。如果面對面怕讚得太over嘅話就message先講啦，但如果你選擇左面對面好正經，啲多謝要留返訊息講嘅，唔該有咁甜得咁甜，推薦一個emoji icon比大家，有腮紅嘅笑樣，加喺講嘅野後面，普通一句多謝都會甜到漏。呢個真係居家旅行，溝仔必備利器。
佢幫完你一次，但係又無約你出黎，咁點算？
咁就要睇下你當時讚佢英明神武嗰時，對方嘅態度。如果一兩句you are welcome之類， 符號都無個嘅，咁可能人地對你無意思，不外乎佢已經有鍾意嘅人，或者你嘅條件唔入佢考慮之列。唔洗氣餒嘅，人夾人緣，唔一定係你有問題。若然你真係非佢不嫁咁嚴重嘅，咁基本關係建立左，大家傾多啲計先，再睇下佢願唔願意同你有講有笑囉。
第二個情況係，你讚完佢，佢肯認下叻，同你傾下計，咁你地嘅關係應該有變好，雖然佢未約你出黎，你可以打鐵趁熱，隔一小段日子再去提出你嘅困難。呢次嘅困難可以私人少少，可能係關於你感情嘅野，屋企嘅野，升學就業嘅野……人係好奇怪嘅生物，如果同對方有一定程度嘅溝通之後，無形中會跟左對方嘅節奏，你同佢分享自己嘅野，佢都會分享私人嘅野比你聽。如果去到一個程度，佢有啲私人嘅野得你知，或者佢唔再好似一般朋友咁傾計，真係向你透露自己內心嘅陰暗面，你就要好好聆聽，處理佢嘅情緒。無論你要講咩都好，一定要夠正面，而且表達兩個重點——其實佢係一個好有能力嘅人，而無論外面嘅人點睇，你一直都相信佢有日變得更好。
前面嗰句係哄佢，後面嗰句係加深你地兩個人嘅聯繫。
有樣野係無分男定女，人係需要被關心，只不過男人礙於面子同社會規範，唔可以將啲困惑擺面。如果一個男人肯將自己嘅私事同你講，而且表達左自己嘅睇法同情緒，呢種親密程度其實男人更加深刻，因為表達本身已經承擔左唔小嘅風險，你比到嘅反應正確嘅，佢約你嘅機會就愈大。
女仔同男仔唔同，可以做嘅事多數都係比個好嘅反應，從而搏得下一次機會，每個男仔都會想自己女朋友溫柔體貼，當然你有自己嘅特色係好事，一定會加分，但特立獨行嘅同時，都一定唔好忘記自己柔弱嘅一面，記住！有位就強調下佢嘅英明神武，比個概念男神，同你一齊，佢係可以發揮到自己嘅英雄感，情感上脆弱嘅部份，亦可以交比你處理，咁成功率自然會大大提高。
下篇將會講到，男神終於約會你，面對面嘅注意事項又有啲咩。

[member]除左開口仲有咩方法[ 個天又唔會跌個NO.俾你/member]

就算單獨出都唔代表D乜

岩岩食左檸檬
佢話仲好掛住個男仔
心情好down

而家先過咗一日，幾時先到星期一呀

我地陪你倒數

我仲有成個星期呀

加油呀你地

腎腎
成日唔上水

宜家有冇好似平時咁傾計？

Btw巴打係咪17dser？

問絲打
肯單獨出街就等於有意思?

緊張過我當年放榜 U已grad

睇情況啦
咁至少佢肯同你出
有無多啲background等我地同你分析下
例如平時傾計果陣有無flirt過、定純粹普通傾計呢

巴打幾大?

好想快啲星期一

唔係我自己呀 只係見到唔少上面都話個女的死都唔願單獨出
我自己都遇過個傾足計daily 幾個月 都係唔願單獨出

各位親愛嘅小伙伴
容許我係到發洩下 從一開始嘅看似有機到佢同ex復合 我都一直等 到最近知道原來已經reject 左我
到而家比我發現到佢reject左嘅原因 雖然呢個原因我只係猜測但保守估計都佔8成 就係佢仲未放得低佢嘅ex

係呢到我想大大聲講句我 立即 屌你老母 兩年感情大撚哂？我知 我知你地經歷左好多假假地都一齊左兩年 有好多回憶 但係一直留係原地好咩？ 試過復合都係分手收場 證明呢段感情根本上已經出現左問題 係你親口同我講你地之間成日嗌交㗎 佢整喊你就得 我令你笑就唔得？Are you fucking kidding me ？自己固步自封 唔肯踏出呢個圈子 轉過頭就係ig就話自己犯賤 好辛苦 冇人迫你咁做㗎 小姐

我唔買ps4都忘記唔到ps3啦 你唔去開始一段新感情點忘記上一段啊？你有冇諗過咁樣對我好唔公平？唔好話我 你係對所有人都好唔公平 即使係你自己

我要講嘅係得咁多 我同自己講過兩個月嘅時間 我認我係犯賤 我就即管用埋呢兩個月 兩個月之後好彩嘅你可能係一個對我好重要嘅女人 唔好彩嘅我地只係陌路人

我聽過有人話第一次見面男仔已經會界定咗同個女仔有冇可能（姐係唔啱眼緣就friend zoned)
同埋識咗三個月如果冇可能就冇可能
究竟係真定係假架

有whatsapp有唔係即係有feel呀

假假地 除非係極端例子 勁靚/醜

唔岩眼緣會無下次唔會fz

唔係我自己呀 只係見到唔少上面都話個女的死都唔願單獨出
我自己都遇過個傾足計daily 幾個月 都係唔願單獨出[/quote]

其實好多女仔都諗多左
約你出街食個飯都以為人地追你
你以為自己係咩
同埋一班人又好單獨又好
都係食個飯姐 點解要諗咁多
朋友之間閒時聚下係正常事 ok?

厹一個

如果一開始係個男仔問你拎電話
斷斷續續傾左1個月
但最近經常好耐先覆
Blue tick左你但之後又會主動搵返你
不過就係傾得唔密
究竟佢係咩意思呢？
冇興趣？搵人攝時間？

有仔仲flirt人 臭雞

普通朋友 平常心

眼神真係會好唔同 你試下同普通fd傾計再同一個對你有feel既傾 你就知有咩分別（態度，氣氛，眼神）

totally agree with you

@心理學家
成日傾親計都唔肯wtsapp always snapchat and ig 有無乜意思

其實又唔係唔肯，係慣性無用，突然轉用就好似好怪

Agger，好驚失敗會連朋友都做唔成

你覺得邊啲係signal？

勇敢啲啦，我星期四都表咗白，個女仔話星期一答覆我。
你永遠唔敢行出第一步，永遠都係得個估字，所以去馬啦。

祝巴打好運

祝巴打好運
我連佢電話都未拎 聽日去馬，咁等落去都唔係辦法，死就死啦！

巴打加油

上呀，巴打

呢樣真
我真係唔明做朋友有乜為
鍾意得佢就唔會想淨係做朋友架啦

會想同你做愛

LM

你feel到有咩singal?

好灰.
我早幾日去完旅行返黎
我派手信比同事

而就收工個時 我心儀對象突然笑住同我講 你對我真係好好 其實你都唔駛對佢咁好姐
同時 我無應過佢任何野

我都試過 比佢問你係未想吸引我注意

好耐冇見呀大家

唔認得你

呀頂我地個名中英對照左

你依家先發現

我好似冇乜同佢講過野

成日傾親計都唔肯wtsapp always snapchat and ig 有無乜意思

你有同我講過一句野

今晚係唔係有人會表白呀?

好似係拎電話

聽日就係星期一啦，好緊張

加油

我同佢係同事，不過唔同部門
其實同佢叫做識左一排，工作上會有少少交流。
我好想去了解佢，所以最後係facebook搵到佢。但無加到佢。

不過我直接inbox左佢，依家傾左大約5日。叫做幾好。好驚自己會煩佢、唔知佢對我係點。我依家唔知點做好

我仲未走得

都係聽派彩姐，都冇咩做到

我覺得成事機會好大.
巴打們儲定人情慶一慶佢好過啦

希望聽晚收到你既好消息

一定掂

我地依加講多d囉

由於仲未走得嘅關係

有冇人可以講下 d人話追女傾傾下就要flirt 唔係就fdzone 但flirt即係講d乜 有冇例子

男神開頭會講d sweet野 打好多emoji
依家就冷淡左 雖然每日都會搵我 但已經好似比佢friendzone左
唔會再flirt我
慘

咁係咪你冷淡得濟丫

你flirt返佢囉

仲話人fdzone 你，9成係你比錯signal人，搞到佢以為自己無機啦

如果個女仔主動約單獨睇戲 去街
每日都瘋狂同你snapchat傾到有心
會同你開cam單獨skype
約你同另外兩個人(佢兩個fd係情侶) 兩男兩女去旅行
咁樣係咪有機定我諗多左

仲有會親手整handmade吊飾送比你

一定有機啦

唔係掛⋯
不過我話佢口花花

加油絲打

要突破一段關係變成男女朋友係咪直接施佢手好過表白

唔值得你愛. 及早走人

其實呢類問題應該點應對

佢好靚仔？

做得player梗係靚仔

靚仔無本心
利申 鐘意左個靚仔

Block la

同呢個情況一樣, 不過係女仔透過我朋友問拎我電話,
不過我奇怪既一點係, 佢係差唔多隔左成2個月先同我朋友講
話想識我(呢排都出黎睇左2次戲咁, 但係我一直都好想知點解要2個月後先話
想識我, 好唔好問佢點解 )

怕醜掛？

感覺上唔似 , 我仲怕醜過佢

你flirt吓佢囉

我講其中兩個啦

話說我同佢同事黎 佢都feel到我追佢
有一日佢冇番工（射波） 佢whatsapp我問我番工點樣
女：點呀今日公司有咩做
我：冇呀 都係果d 但有個同事冇番工搞到我有d悶姐
女：係咩 邊個呀（笑喊）係咪jessica呀
我：係呀係呀 實係jessica冇番搞到我悶啦
之後就傾其他野了

又有一次佢去日本旅行 我問佢玩成點 咁岩我聽緊一首關於情人分隔兩地既歌 就特登sd比佢問佢有冇聽過 之後佢回應都積極既 話我聽埋d mk歌

唔知呢d算唔算

建議你加大力度

絲打可以講下一開始個男仔拎左whatsapp點keep住傾？ 我之前試過一次拎左電話 keep左幾日就收皮（一黎大家完全唔熟，二黎又驚係咁問佢野審犯咁）

就係唔係好識 我驚over 左 我都覺我果d好普通 普通朋友都會講. 要講 掛住你 想見到你 唔好要我擔心 果d？

21 其實我約到出黎 但冇乜經驗 搞到又係好似普通fd出街咁

我巴打黎

講下個女開頭點whatsapp炒熱個氣氛都得既

佢一開始都幾直接
我 佢
:你睇左xxx呢套戲未呀?
: 未呀, 你呢
: 睇左啦, 但係我想睇多次
: 咁一齊睇lor
跟住就約左隔日之後出黎睇戲啦, 一開始傾計佢係咁搵話題講.

係近排我先開始flirt下佢

咪好似普通fd咁 咩都傾 最多我特登多d身體接觸 行果陣行埋d咁樣

咁溝通上有無咩特別?

冇呀 係會熱情d lor 所以咪上黎問點flirt

你應該要咁答

呢d就叫flirt?

想問大家如果共同朋友之中有情敵應該點樣拆

個女仔同朋友A讀同一間大學，呢排佢地幾乎日日見面，而我讀另一間，係得成班人有活動先至會一齊見到。依家我知個女仔對我地兩個都有好感，例如佢會俾機會我同佢有身體接觸（話唔識打snooker叫我教佢），佢都曾經約過我同個男仔出黎一齊食飯，跟住講自己感情野，所以我覺得佢會係我地之中2揀1。而家我就黎考試唔想分心，但又冇理由咩都唔做，唔知巴絲們有咩對策？

你知唔知你個fd 有無意思先？咪講到你個fd比人溝就一定受咁啦

睇佢地有身體接觸個女仔冇縮，平時都有打鬧下咁，我諗點都有好感掛

有冇巴打教路，佢地今日又一齊，都試緊調整返自己心態，減低得失心

今日位巴打咩環境

掛住拍拖唔上黎報到?!?!

叫我哋呢啲毒撚情何以堪

無拖拍啊

趁佢去咗廁所，我即刻上嚟報告下
頭先一齊放工，我地去咗學校附近個公園傾下，佢叫我再問多佢一次，之後佢就應承咗我
我地而家一齊食緊飯

最後，多謝一路幫我打氣嘅各位，各位都要加油呀

恭喜巴打

你地去邊到食呀? 比我參考下!

恭喜巴打
要好好地對人

恭喜恭喜
祝幸福

恭喜恭喜

我自己唔知幾時先埋岸呢

恭喜
可唔可以過啲運俾我

恭喜你呀！！！！！

恭喜恭喜

恭喜!!!! 係時候到你將你既運氣比我啦!!!

去咗間西餐廳

多謝咁多位巴絲嘅祝福
同時祝福咁多位巴絲有情人終成眷屬

可唔可以比埋名呀

仲未有情人

可能就係眼前，主動踏出第一步

同女同事呢2個月keep住聯絡
平時whatsapp會講下生活事/工事
1星期平日會1-2日夜晚食飯
星期六/日會出街玩 (食飯睇戲行山)
重好多時佢主動約我多

一飛出公司範圍
通常我就會攬住佢條腰行街 (無反抗)
去到更遠既地方我會試拖佢
但佢會甩, 再間唔中試下拖佢手

佢平時生活上成日話叫人介紹男仔
會講下咩條件，有時覺得佢暗示俾我聽

早幾日特登放左同佢行山相上fb
不過佢就無擺我個樣上佢fb

佢係個abc, 好少朋友, 1個人住
感覺似fdzone搵我zip時間
但又似有機會

有時有d位坐係山邊/沙灘
真係好想衝動同佢表白
覺得重未係時候

我都唔識睇

即係點呀 一齊食飯
一齊左?

係啊

拖手，唔縮然後認真表白

恭喜

恭喜又多一位出pool了

好耐冇匯報了依家更新下，千字文匯報嚟啦
成日覺得你地想打死我

有冇巴絲可以講下 約會係咪要試下身體接觸同flirt下 先似番個dating (而唔係普通朋友咁出街）

唔係咁易㗎 葉師傅
佢唔鍾意你既話覺得你on9㗎咋

身體接觸就一定要有

woohooo!!! 恭喜哂呀!

好正呀你地
有得一齊去異國更正

其實我上面都打過成個點為之拖得既歷程

我copy落黎啦

無意中發現個女仔講大話呃我

而家心入面有條刺，屌

係咪即係話如果個女仔對你有好感，先至會俾機會你掂佢？

咩大話先？

Player另計

仲有個可能既 就係識左好耐既女仔

星星

而家我個情況係咁：上次同一班fd出嚟打卓球，個女仔借啲意叫我教佢，但同場有另一個男仔都鐘意佢，而個女仔都應該對佢有好感，我好驚佢叫我咁做係借我過橋。憑平時嘅互動我斷定佢同我哋兩個男仔都曖昧緊

兩個

又唔好咁快 有機嚇親人架
flirt就點都一定要 如果唔係真係唔似dating
想試下水溫的 可以試下行埋d貼d 做到有機會你隻手會撞到人隻手

留名學野先
想問下男仔幾耐會開始flirt 女仔？ 我藍絲
暫時出過幾次街, 見面都有講有笑, 有一直約我
但短訊內容感覺冇flirt 冇sweet
我都幾怕醜, 可以主動講d咩好

嘗試下改用其他emoji
用多啲🙈😗呢啲

有d野係whatsapp flirt好似易講d 真係就有d難講出口

但面對面講對方先會震撼啲

我記得 行得好埋同掂下掂手嘛
我就係話呢兩樣齊哂都唔代表鍾意

如果你平時正經開/俾人感覺比較內向同靜 男仔角度會覺得難FLIRTY
你可以試下主動小小 令個對話感覺輕鬆D

whatsapp flirt先囉
見whatsapp反應都良好再見面輕flirt

經驗黎講會比較odd
面對面的話 開開心心一齊見面已經好好
較肉麻的野大家都whatsapp都易d出口

嗚哇依家岀機場

正啦你

星星我會掛住你嫁

佢係男
有時就同我傾到教都唔訓
到我話 你聽日要返工快啲訓先肯停
有時就藍tick覆都唔覆 或者灰tick左好耐先覆
唔知想點

佢係咪返緊工呀

擺明拎你黎HEA時間

今日紅日放假 前兩日先同我請星期二放假好開心
雖然我都覺覺地係

[quote]

講下detail先啦

正路咪約睇戲囉
話邊套邊套戲上左 好想睇呀
如果佢對你有興趣會答你佢都想睇
之後識做啦

呢招用係咪應該用得一次 第一次唔得咪奶嘢

其實有冇人可以講下flirt即係點樣 有時真係唔知點拿捏個力度 怕講左d野太chur 就收唔番

其實如果佢覺得太過火
一係佢唔鍾意你
一係佢覺得你份人唔認真口花花
所以要睇你平時對其他人係咪口花

唔試就點都唔得啦

咁我去試吓啦

我都會掛住你架魚魚

男人老狗咪直接約囉

呢排咁hit 跟風down黎玩下有幾出奇
同埋用手機玩方便過電腦咁多

啱啦
我覺得可能係個男仔肯教佢所以叫佢陪佢玩
你學吓嘢啦巴打

我個班先有個同學以前完全唔打機
有同學教佢先開始玩傳說對決
家下玩埋電腦LOL
想知係咪有野睇下佢會唔會自然單排或者每次都係要同你玩咪知

訓唔著一口氣追哂成個POST

要追返哂之前咁多個先得

呢個月開始對個女同事有好感，原本好少傾計，於是我開始wtapps佢，慢慢大家熟左，跟住我膽粗粗約佢兩個人食飯，佢又ok wo，大家有傾有講氣氛幾好，哥餐飯後就每日由朝早起身返工wtapps到夜晚訓攪，但9成都係我搵佢先，大部份都講公事同生活野，我flirt佢又冇乜反應，可能我平時都口花花會聊其他女仔 ，但係我話遲到趕唔切佢又會買早餐我食，到而家佢冇做，發覺自己真係沉左船，其實我係咪只不過俾佢fd zone左

可能我平時都口花花會聊其他女仔

係咪攪到我形象唔好唔信我

追埋個20個POST 先出擊

點樣問最好先知對方有冇心儀既人

想問
我約個男仔食飯
佢問我唔去會有咩後果
我話 我會唔開心

咁樣佢會唔會feel到我對佢有野？

前題 其實一直chok緊我係未對佢有feel

我覺得佢要收你兵會好易
態度錯晒啦

態度錯晒？

到左了

係咪已經拍緊拖?

未

我覺得唔會 FLIRT下好正常
佢真係PLAYER既 想食你真係防唔到

你約佢佢都唔想出

想追一個岩岩識既女仔（講緊幾個鍾only) 已經ok好傾 但除左特登約基本上唔會見到面 可以點做

點樣可以忘記佢

同我好似

whatsapp 傾下先

咁快想追喇？

我同ex 識咗2日就拍拖
依家同女朋友識咗2星期就一齊咗
所以冇講話要識咗幾耐嘅
啱嘅就會好快一齊 阻都阻唔到
係要特登約架喇 唔通點見面
Whatsapp 傾多d 計又flirt 吓咁就可以了

利申：同ex 拍咗1年多啲 今年2月散

經常同女仔有身體接觸係咪一種signal

發現我鍾意個女仔似係鍾意左第個

感覺好奇怪 但佢鍾意自己時自己無把握到

我都係 仲要有埋男朋友 好後悔冇好好把握機會

咁係一開始係點搵人開話題？可以分享多d你果陣點做？

約出黎見面

如果一個女仔無端端同你既對話冷淡左(whatsapp上,面對面冇野)
咁仲應唔應該喺佢已讀嗰陣再搵佢
因為我之前都試過對佢態度淡左已讀佢 但佢都會再問我係咪忙緊

想搵人就搵啦 你咪揀個佢無咁忙既時間再搵

唔搵就永遠都係冷淡/ 等佢搵返你

就係呢排大家都應該會好得閒
但係呢邊太悶 根本冇節目

又見到巴打你 都咁耐喇 move on啦
我都煩緊下一個啲野了

終於都到我了

話說聽日約左女仔食飯 係我GROUPMATE黎

我覺得會有發展機會囉

留名聽日報告

識左幾耐約?

半個SEM 佢全部科都同我一組
當時我主動要求既 佢又無SAYNO

因為你太上心太在意

你做返你自己就得啦
刻意對唔同人唔一樣反而失去左自己既性格

hello everybody

開到廿一咁誇張

好葡萄你地

鍾意左一個男仔好耐，曾經主動過一排搵佢，但佢好冷，雖然會秒覆每次講到不如食飯見到面之類話題都拒絕，當時好傻，仲唔明，後來停左搵佢，近排清醒番，雖然好辛苦，但我好努力忘記佢，多d提升自己，專注番自己

無謂強求嘛～～加油

成個過程同進度都感覺好好，但始終都係好驚做緊兵，成日覺得啲嘢好似自己先入為主左 明明好似掌握到成個節奏， 但轉個頭又好似好多嘢唔肯定 唔知點算好

夜晚試下搵D事搵佢 打電話CALL

冇人聽就等下次見面

正路電話會接

唉, 個女仔online都唔覆我wts(4個鐘喇)

認真便輸了

未必既 今晚可能應你

自己都打定輸數點得

應該自己諗多左je
我和我那麼易動情

我之前48都係咁

要搞到咁辛苦
何必呢

呢啲情況真係要打定輸數
係就係應你 不過會係拒絕你

點解要表白呢你覺得果晚佢比左咩signal你

都唔係表白

佢平時都係咁遲先覆？

有時，但係會講返佢係度忙緊乜

唔明咩意思，巴打

我想問問咁多位巴絲
如果我4月尾個月係佢同前男友分左手個排
表白左
佢個時比唔到反應((咁我都明既 始終啱啱分手 同埋唔算識好耐
但佢係分手前同分手後甚至到而家
一直都有搵我 亦有同我講好多心事
姐係點?
好驚自己只係做左個知己朋友

唉.......依架唔知算唔算追緊個同事啦
之前個排日日都不停chat啦
除左番工個陣啦，好密既
但今個星期唔知點解開始hea鳩下我
上星期六仲要各自整野食番去
之後大家兩個一齊食
明明星期二先食完宵夜，仲食得幾開心
雖然就唔係單獨既，但都開心既
但我話約定佢去邊等大家放假就去
佢又好快地話好呀
究竟明明應該係進度良好
點解會倒退架
求救呀各位師兄

嗚哇

你好似拍左around 一星期咋啵？ 唔好太逼自己啦

有無咩建議比我地呢位巴打

諗完，咪再諗下有咩方唔比佢發生囉

咁快巴打，上次先睇住你成功，係鍾意人既就講清楚啦

希望你地無事啦

冇flirt下試下水溫先？

總好過俾人灰剔左六日

做咩要打比佢

咁之後你點應佢
同埋最後結果係點

由你表白個陣一直追post. 加油.
依家去到咩情況?

[/quote]

[/quote]
[/quote]
[/quote]

[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
想問下巴打，佢係咪果種好認真正經甚至乎有啲神經質/緊張既女仔？

[/quote]
[/quote]
[/quote]
想問下巴打，佢係咪果種好認真正經甚至乎有啲神經質/緊張既女仔？[/quote]

[/quote]
[/quote]
想問下巴打，佢係咪果種好認真正經甚至乎有啲神經質/緊張既女仔？[/quote]

[/quote]

[/quote]
[/quote]
想問下巴打，佢係咪果種好認真正經甚至乎有啲神經質/緊張既女仔？[/quote]

[/quote]
同問 如果個女仔講 你講我就信 會唔會都對我有D好感
佢係我心儀既對象 我成日都同佢講笑佢 話唔知我幾時講真講假 我講就信
好多時唔知佢點諗 想行前又卻步

喪同你吹水 影下相

[/quote]
想問下巴打，佢係咪果種好認真正經甚至乎有啲神經質/緊張既女仔？[/quote]

[/quote]
[/quote]

同佢斷斷續續whatsapp左幾個月(啫係講幾日斷幾日個種)有日佢叫我送生日禮物比佢，咁我緊係話好啦，之後又斷左幾日
幾日冇搵佢又搵返佢，比佢已讀不回

有冇人幫幫手解構下女人心理

(之後又斷左幾日
幾日冇搵佢又搵返佢)
呢到出問錯
愛理不理

加油呀巴打
一段戀情得來不易

你只不過係比人sip時間
兵仔

我仲諗緊點處理

其實唔只你要改 佢都要改架 下下你就佢 你都會好辛苦

好葡萄

如果改唔到, 會唔會都係下個好D?

咁呢樣我都知，但要點樣同佢講

啱啱先拍，要啲時間磨合下嘅，唔好咁快放棄

最緊要識自己調整，我記得你個case好似player嚟

佢個case係player冇錯

如果我既話 會係下個

想問個問題 20怕羞靚仔a0
個女仔msg會sd心心俾我 約出街都冇拒絕過
會貼到好近行 有捱住我訓
而且我都好肯定佢淨係會對我咁
手我主動拖過但我怕羞唔敢再拖... 仲要個次我乜followup都冇做...
eer我係咪應該表白下
但佢同我一樣幾僧d速食愛情
而我地又真係幾快 我擔心我俾唔到認真既感覺佢
巴絲打
其實女仔係咪會好想人表白 表白我又應該做乜

岩呀！加油啦...我有朋友同佢男朋友一直都唔夾 但佢地磨合完 都拍左年幾

洗唔洗計住丫
咪自己搵野做囉，你應該有自己既野要做。
覆唔覆你都應該好閒。
d野雙向，覆你個陣咪投入d去回應囉。
唔覆你個陣應該做你原先要做既野。

同意
咁快放棄唔值得啊

情侶大家一齊進步係好既伴侶
兩個唔同個體，點都有唔同既諗法同地方
最緊要都係互相體諒，尊重

剛剛這一個月同緊個女仔在Whatsapp傾，過程都很開心、愉快，那時她想約出來食飯傾下計，咁大家時間都難就，但最終都約到
約出來那晚佢工作夜左所以遲到，我話唔緊要，仲請佢食飯

那時傾得好開心，各自歸家，佢同我講對住我好有熟悉感覺

跟手隔一兩日都見面過一次睇戲，睇完戲食個晚飯，在球場傾左幾粒鐘就走(話題冇乜特別，都係講下自己心聲)

本身一早約定聽日食飯，但這兩日無啦啦冇乜覆我whatsapp，佢話呢排超忙，一句起兩句止，很簡單的回覆，我仲諗緊好唔好提佢聽晚有約

我知她今日應該放假，剛剛在FB見到佢PO沙灘相 (佢每星期都會去沙灘曬太陽)

互相體諒真係好重要，如果做唔到，好難一齊行落去

咁巴打你依家部處成點呀?

加油呀...可以一齊到 要好好珍惜對方呀！

我都希望同到我心儀對象一齊

利申 我係絲

面對面啦

冇睇一排去到21

對上個次仲係1

你拖果陣佢咩反應？識左幾耐？平時點相處 btw 就咁睇似得左9成

hi小王子！
我個case同你差唔多
平常心咁相處 唔好成日諗住 反而仲自然仲開心啲

我覺得去得馬喇喎

我想問如果約男仔去街
對方話要睇下有無時間
係咪可以直接放棄

佢未準備好/佢真係唔得閒/佢呢排冇錢

我而家可以點做？
唔敢再搵佢

過幾日 試下再約多次
正常男人除左返工/讀書考試
應該都會抽到時間

如果佢係典型細膽嘅 唔好咁快1對1咁約

你應該話不如改約食飯 問佢邊日要忙 忙完睇下有無時間搵個地方坐底食飯傾計

我岩岩追post。。。。即係大家同意終結呢段感情啦？😣

佢話佢要返工好忙
見佢婉轉講到起碼一個月後咁

我好怕 佢係見面主動
本身上莊 應該算outgoing
但係見到wtsapp都

可能真係食飯好d

唔怪得之佢咁覆我

關係未到位姐 至少無拒絕
KEEP住同佢聯絡先啦
以我角度
如果相對重要嘅 會留禮拜5/6出黎

睇戲呢 唔洗面對面 可以舒緩一開始尷尬 跟住先食飯糖水

但wtsapp通常都係我主動
睇下過返一排會點 而家淆晒底

但睇戲會唔會覺得好少交流？

一開始都唔知講咩好啦 入場前講幾句先
約又易約例如有套好睇既大家都想睇 好難拒絕啦
食飯無啦啦約都幾怪

大家幾大 點識

正解 戶外>室內
雖然睇戲可以有話題/ 睇緊陣唔洗點講野
中間好少有互動 除非身體接觸

其實最主要係睇你鍾意想約佢做咩
格硬遷就左自己無咁鍾意既 反而唔自然

我同意 拍左拖再睇戲可能會好d

究竟男仔喜歡做咩

21 joint u活動識
有無得救

比機會你再去多鋪！加油啦～ 買花添

借女仔FD ACC
我男呀我對上2個都係個女仔約我睇戲
本身我個人有D怕醜 個2個女仔都係幾主動
如果佢約我行街我真係要諗下 行街既目的係咩
但你睇戲應承左之後可以有好多後續野 食唔食埋飯呀 又可以糖水 未開場之前早到又可以行下先

你係好主動個D人?

我近排同返個小學同學聯絡 佢靚咗好多 本來只係ig應左佢個story一下 依家同佢傾左十幾廿日覺得自己沉晒船 同佢keep住有WhatsApp同ig send相傾 好驚撻Q唔知佢點諗

啱呀睇戲只係一個途徑約佢出嚟 食飯啊嗰啲先重要 因為嗰啲時間先可以了解佢 睇戲係等你冇話題嘅時候噏下啲劇情Hea下嘅啫

咁我要認真諗下

都算係

睇黎食飯先係正路

FEEL到你個CASE你對住自己好無信心但又過份上心
對方應該係未拍過拖個D唔多識應付姐
JOINTU識到應該有上莊啦
如果佢身邊好多女仔 特別係多靚女既都未出POOL
你真係可以主動D FAIL左都無咩所謂 唔會再見
希望遲D見到你上黎講你成功啦

老實講 佢如果對你有野 幾忙都會抽時間
又好認真咁講
就算真係單獨同你出黎睇戲食飯又唔代表d乜

你要既係一個機會 約D簡單D既野先

主動識朋友我覺得好輕鬆
一旦我諗多左 我就會好緊張好在意
多謝你

所以我決定hold一排
做住其他緊要事先

其實我覺得自己已經好進取

見親佢fb status都覆
其實都好覺眼

眼神和肢體語言說明一切

佢笑 我冇講野 佢都冇講過野 ...
佢有用力拖實我隻手
諗緊係咪要表返個白 補返個飛

其實你會feel到

驚你起佢底？

我都唔知佢有冇睇

小心俾人當水兵

你岩，但唔撞，你永遠唔知自己身份
利申：80%係兵

不過有乜所謂
出下街姐,唔係過人世

ok then you try

之前明明有段野話要貼堂架

try完飛起佢

試過唔啱嘅話 你識做㗎啦

搵返啦! #232

岩呀

唔鐘意我 做咩要睇我snapchat:(

係既 哈哈哈 佢睇完又唔係會搵我r吹
都係太得閒先傾一兩句

但係個黃心冇左果刻 都係有啲痛

小意思啦
單獨出街食飯都可以係朋友
利申 活生生既例子

例子2號
Who fucking care about me

無疾而終 最尾約唔到

試過好多次

如果個女仔同ex分開左大概半年（拍左五年），佢話過如果選擇得同我一齊既話就係對前事無任何留戀但係佢同ex 既相仲未del同埋佢認為即使分手都唔需要del...我應唔應該信佢好?做水泡做到怕....

我成日都會忙到唔記得覆
我嘅心態係已讀咗 但你應該無咩重點
所以如果你俾到一個固定範圍嘅日期俾佢
覆你都會快d

半夜搵我食野飲早茶 佢發燒我陪佢睇醫生幫佢抺埋身
佢sc見到我病左 佢係typing 之後 冇msg

抺埋身

抹埋身就食左佢啦

咁都冇出事 一係聖人 唔係就係不舉 一係就女方樣子